全港九新界都係我地23K話事

仲要係我地西九龍堂口地碘搞事
人頭2000蚊保護費 唔比就打

黑社會 人頭2000蚊

無知一問 23k係咪政府部門？

安已不

o靚仔你知唔知我地咩字頭呀
我地西九龍就忠字既

係咪幫23條立法D友仔，叫做23K？